時事台真係行得慢過我地Kpop台好能多

國安法第二日我地啲KOL已經移哂民自己消滅港人身分得閒上嚟笑下港燦, 時事台而家先講仲有bts又係